# Домашние задания по курсу «DevOps-инженер»


В этом репозитории расположены выполненые мною домашние задания к каждой лекции.

## Модуль 1. Введение в DevOps

1.1. [Введение в DevOps](01-intro-01/README.md)

## Модуль 2. Системы управления версиями

2.1. [Системы контроля версий](02-git-01-vcs/README.md)
